想搵一個住青衣綠色頭髮星期六晚去過lkf/ graffiti 既女仔

如題

hi
搵我咩事

還錢俾你

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

呢d時勢仲落老蘭

青頭女

CLS 青衣高危仲落老蘭